東區翹x教育 同 小學補習

東區翹x教育 同 小學補習

其實十間有八間呢啲小學補習都係濕鳩架喇

啲學生黎到就係一味係度屌 屌到佢做晒為止

大佬番完成日學做得晒咪得囉 又咩專科 又剩

有幾多個入名校既係要補習 你身教夠好 你個仔係醒係勤力
咩都有你份啦

啲家長都幾on9比錢補習社比班呀姨呀姐當啲仔女 狗咁樣撚

有心既自己幫個仔跟跟 想做多啲既買唔同科練習比佢做
自己無時間能力就搵私補 咁多大中學生 你怕搵唔到？

ps 如果呢間學校啲人見到個post我想你知道 你係教明佢地 唔係教晒佢做晒功課 同係度鳩屌 你咁細個果陣識撚晒啲野咩 唔洗諗？ 無思考個咁做同無學過野有咩分別

ps 家長都唔好太追求做晒啲功課就夠 學習唔係學果幾份功課 係一路初高小上 你叫啲學校睇晒啲功課 又要佢哋係果兩個鐘跟晒啲專科練習係咩無可能的

有咩問我盡答